dinner.........

呀b通菜好味

健康

How's ur sheep

佢地好good 有心了

今日冇散步 賣🍮

good

慢慢減is oK